BLACKPINK刷新K-POP MV點擊破4億最速紀錄

【大紀元2018年10月06日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）韓國女團BLACKPINK於6月15日發行首張迷你專輯《SQUARE UP》，當天同步公開的主打歌《DDU-DU DDU-DU》官方MV於YouTube觀看次數於今（6）日突破4億。

BLACKPINK《DDU DU DDU DU》官方MV的觀看次數，此前於8月23日以公開68天的時間突破3億點擊，超越BTS防彈少年團的《DNA》（費時約5個月）所創下的成績，成為K-POP「最快突破3億點擊」的MV。

而今日該MV又於韓國時間早上10點，以費時112天的成績突破4億點擊。該成績較過去的紀錄快了五個月。

《DDU DU DDU DU》自突破1,000萬點擊起，就接連創下韓國女團以最短時間突破各個千萬點擊大關、以及最快突破1億點擊的紀錄。而自2億點擊開始，就已不只侷限在韓國女團，而是接連創下K-POP的最佳紀錄。

此外，BLACKPINK的官方YouTube訂閱人數也已突破1,000萬，截至本稿寫成為止已有超過1,235萬人訂閱。該成績也讓她們成為「於YouTube擁有最多訂閱人數的K-POP團體」。

BLACKPINK>世界彈

好!

ps只係過咗dna

宜家k pop一大堆買view
blackpink 頭一日三千幾萬
bts idol 頭一日 五千幾萬
點同以前 youtube唔盛行嗰時
咁樣破紀錄有咩意義

2NE1 笑而不語

天團twice呢?

呢首歌我竟然一次都冇點擊過…

TT一早過左4億
TWICE係第一個過4億嘅kpop 組合